有無曼迷同我一樣好掛住離世咗嘅費sir？

如果你當日無中風過身 我哋曼連應該唔會好似依家咁廢

愛華頓依啲垃鳩圾私家雞我哋輕鬆456

4:0 ， 咸左

無老費嘅曼真係

廢撚到仆街

賤咀

起返副骨幫佢回魂啦

生前又唔珍惜
依家先講有撚用咩

直接啲請個神婆問米叫佢上嚟教算啦

rip

收到wind班曼連手足去緊執骨